好開心終於申請到A/C

如題

呵呵呵

A/C?!

恭喜樓主有交流電用。
申請港燈定中電？有乜要留意？

account唔係咁縮寫既咩